有無人覺得係時候升級做七大訴求

如果唔想場運動輸既話 最好嗌番做5大訴求
當你嗌6大果時 就會有人跳出黎嗌7大
外
突然間轉6大訴求既話 外國人又未必跟得上
咩叫「大」訴求
好心你個訴求咁細就縮番入第2訴求果到

狗丸藍絲精神科顧問醫生

本地人都未必跟到何況外國
而且俾人感覺係兒嬉
不斷加

一大訴求算啦，香港獨立

其實再拖落去，二十大訴求都唔掂

一大訴求：共產黨下台

越升越多咁點先為止贏

所以暫時維持嗌五大訴求先
下次遊行/開花 邊個再嗌六大
我就行過去指正佢

唔好再改啦 五大就五大 咪變

五大

我支持升級籌組臨時/看守政府
自治撚可以屌我了